王馨平前度係鄭嘉穎 慈善騷性感硬撼陳凱琳

今晚TVB節目《博愛歡樂傳萬家》為籌款做騷，請來一班歌手唱歌表演，為慈善出一點力。近來開始回歸樂壇出唱片的王馨平，因電影《春嬌與志明》選取了王馨平的1993年代表作《別問我是誰》作為電影歌曲而令較年青的觀眾將目光放在她身上，今晚她都有出席活動，為慈善唱幾隻歌。不過大家並未能集中欣賞她的歌聲，因為她穿著了一件中間開胸的衣服，豐滿的雙峰半露在人間，各位觀眾都睇到嘩嘩聲。

博愛騷梗係要著得搏！
雖然王馨平走紅時和TVB並沒有太多合作機會，不過她和TVB都有點淵源，事關她的前度就是現在TVB的當紅小生鄭嘉穎。不過當年自己的父親高調反對而分開，最終下嫁任職金融界任職的男友李家輝，婚後亦漸漸退出娛樂圈，到近來才慢慢復出。

王馨平當年和鄭嘉穎有過一段情。
今晚她這一身的造型，當然是為了慈善出大大的力，不過已經48歲的她還那麼性感，看來當然是想爭妍鬥豔，證明自己寶刀未老。其實今晚的節目主持當中就有鄭嘉穎的現任女友陳凱琳(Grace)，真是不知是碰巧還是有好勝心，要把對比下去才全力以赴。不過今日Grace包得好密實，在這方面的確輸蝕了點。

不過大家並未能集中欣賞她的歌聲，因為她穿著了一件中間開胸的衣服，豐滿的雙峰半露在人間，各位觀眾都睇到嘩嘩聲。

屌打陳凱琳

嘩我係膠穎即刻捉佢入化妝間打場友誼波先啦